共你親到無可親密後 便知友誼萬歲是盡頭

有冇巴絲都試過鍾意好朋友
利申：非gay

鐘意左同學parent

勁後生 望落30歲尾倒 眼大大 個body好撚正 成日著d低胸 貼身褲 個形現晒出黎

自從有次去同學屋企打機就一見鐘情了

之後成日借頭借路約去同學屋企打機做功課之類佢勁熱情 成日望住我地笑笑口

點知有日係同學度屋企做功課做得耐 去下廁所 竟然發現佢係入面痾尿冇鎖門

我同佢都好唔知點 佢擰轉頭望我笑一笑就山返度門 我就傻左咁企起度.....

認真post

中意過好朋友
Fd到會俾人話我地係一對，佢都唔否認
但我知我地只係朋友

「當有人說你極其襯我
在那一刻先最難過 」

慢慢都按捺住自己既感情，淡左就無野
我寧願當好友，無愁無慮地碰頭

都俾好朋友中意過
佢無講得好白但我隱約感覺到
不過佢話唔想失去我呢個朋友
友情同愛情佢簡友情
過左幾年佢中意左第二個
我地仲係好朋友

我都覺得唔應該過界 唉
做朋友係最好的結局